大家唔好走啦，係時候建立一個真正嘅香港

為提防警犬，以下內容保密

睇真啲

泛民醒未？黃絲醒未？
所謂嘅激進派做野未？

遇咗去

請不要放棄香港

今年底就走

香港係最好的